有冇人覺得夜晚比朝早凍

點解會咁？

晚上無陽光

點解月光唔熱嘅？